屌你老母高普

逼走我 正仆街

你廢

你都係

你出場都無

出左更顯你廢！

你？ 你睇波架咋柒頭
改個名真係以為自己係球員

I MISS LFC

好行唔送

真名上連登又話你知？

改個名講下笑都要比人屌7頭